iPhone12 mini賣幾錢你地會即屌？

$4000 以下即買

換粒a12入去再降價 都夠我用

se2都a13
dont ff咁多

就快減價，唔使諗

原價大把人屌喎，屌佢貴

se窮撚都係買唔起架啦

唔洗錢
連登仔個個50k 一個月
梗係唔洗錢有部6吋mon 最新CPU
單反鏡頭，無限電量，可換電，可插耳筒，同時10張卡10待機，數唔晒既電話

128gb ~4.5k

你識唔識野㗎 梗係Apple貼返錢比佢哋先會用㗎啦

唔會屌 個mon細到

你啱

有幾貴 應該賣幾多

你問屌個班友

3k個spec要同而家一樣包第二年半價換電

冇話幾多錢嘅，當然越平越好啦，如果係開善堂免費送就最好了

你真係太睇得起兒登仔

好難做到高要求既窮撚生意

加返touch id 換返隻碳黑色 不問價買

我買左MINI,咪撚減

~4000

以apple定價思維

定個4888$ 64gb起跳叫做比較合理

5688$ 128gb
6288$ 256gb

mini太垃圾
點平都唔會考慮

唔係貴，係屌佢唔值咁貴，三千頭，比盡4千

但12 $6799又好好賣

係呀貼返錢俾你仲好啊

呢個價錢係咪Apple貼返俾你🤔

啱呀唔貼返俾我哋點會要

啲友其實想貼返錢就最好

用超過五年每月貼錢1000

12同12 Mini係兩件事嚟㗎喎
12pro賣成萬蚊仲好賣添

12同12 mini唯一嘅分別就係mon size
除非你話個mon size有$3000差距

原來Apple特登開模係唔使錢嘅

你係咪來搞笑，舊電都細好多，電量係好多人卻步的原因之一

即係Apple係唔使成本去為12 Mini開模

如果電細先係主因
咁就唔好淨係話部機貴啦
其他料唔洗錢做咩

冇人應我

個個都覺得細=慳皮
但唔記得咗做多款機其實係要用多一套差唔多貴嘅tooling做
就算細部用料少啲都唔會平到幾多

12 mini個問題只係一般人覺得太細部/電量少唔啱用所以傾向買12
而唔係賣得太貴

睇睇佢個spec啦三千頭都噏得出

係咁抵就多人買啦，依家佢係一個無人要的產品，你越讚佢嘅好處就顯得佢越仆街

最仆街係d專業分析講iphone細機冇市場，而唔肯認其實係貴

se2 $2499
12mini $3299

$3988

同12有咩分別

除左mon同電有咩分別

除左mon同電同12無分別 咁窮咪用iPhone

睇到眼都盲

正常應該越精細越貴tim

Size唔係spec嘅一種？

唔使錢好冇

人哋覺得整一部手機出嚟唔使錢㗎

都唔係差好多 兩者之間差588到

內部 除左電量應該都無嘢唔同？

格住個mon都聞到窮味

可能入面啲零件都會細啲

班友又唔應我

$3000都講得出

問緊賣幾錢即屌
咁人地講個價出黎 又唔比
連登啲人真惡死

撬返啲零件做iPod touch算啦

1 即屌

佢最大問題係電量

2000

的確細機係冇市場
如果細機有市場既其他牌子爭住出啦

3888

0.1

降到同andoird 6個月後 同價....都唔會買啦

即係幾多

算啦 佢呢班人1蚊都會嫌貴嫌唔值
送比佢地佢地都要考慮下咁細

12 pro max $10000 即刻狗衝

5000 256GB

轉用A13 然後減到4000

冇
又係你啲人話要細機，一樣spec 出細機俾你又話唔值咁多錢，我諗Apple 以後都唔會出

得返se d平價細機

不嬲都係越細成本越貴

12mini出分5期付款應該好多人即買

我用緊mini 你咩事

唔係講你呀戇鳩

大佬 舊電用得半日 貪平買咪又係玩自己